如果22號前約唔到女就

將出售23號晩周傑倫演唱會門票2張
絕不走數歡迎留tg

留名

坐咗一排 周傑倫係新晉歌手？

無人識 周傑倫 係邊個wo

如果你約唔到女女，轉賣俾我，等我約我女女

留tg

有2張周杰倫都約唔到女。。。

祝你約到先啦

諗住幾時約阿

約到未咖